［暑假留港］沙田邊度有好既gym？

住石門個邊
Physical 啲短期約好似幾貴？
然後有間 X fitness 打死都唔肯講月費
康文處又抽唔中
有邊度既gym 地方唔太遠，約又唔貴得離譜？

買康記月票囉

要抽中上堂先可以買 好似係

圓洲角個間超多人

石門間marriot酒店有gym package

邊間

唔洗住酒店都可以？

係 有月票
不過當然唔平

幾貴到？
外國做開都係每個月300蚊樓下

你未上過器械健體班?
上過pass咗就得

再唔係你讀U嗰啲 gymroom card 都可以waive

我都想問黃埔附近有gym有一個月plan
星期日返香港一個月

未 好似都要抽中先有得上？

未上過嘅話你可以開始報名第一日報, 通常有位
因為第一日係突登for未上過嘅人報
同埋嗰個班好似係先到先得

street workout

報唔到簡介會
建議你入梅窩執雞
好多人enroll咗但可能嫌遠放飛機
你咪當去個離島遊囉

同問

聽聞係可以唔上器械班，聽個talk就得？
器械班要上幾耐

我睇睇 唔該絲打

樓下連平時遊樂場個啲可以用都無乜

我公司有gym房，可免費入來做,我都學緊做gym

TG me

班好似1x堂百幾蚊 入到去自己做唔聽佢講都得 好多師奶都係咁

有個器械XXXXXXXXXX講座 (唔記得個名 )
但係你要一早去排隊

器物健體班有12堂
最少8成出席率+考試
上齊就唔使考

可能要返internship 呢個應該會係back up plan

絲打gym係石門附近？

我係巴打，喺禾輋果邊

如果做的話，我可以揸車過接埋你，純粹想搵人陪下做gym,自己唔係好識

咁又唔洗 我都係想搵間普通gym 學生哥無乜錢

我意思 唔洗車

你操到好爆？如果唔係做吓掌上壓，用架操吓背，都係你留港短時間。用啲時間跑吓步啦，九龍撚不知幾羨慕你有咁好環境

如果巴打想做再add我吧

好似無架 印象中無？

報康文署後補 7月班

健身室簡介會 3個鐘 就可以玩

27同29號 0830一早起身上網報

係早前正選無比錢 有空缺出黎

沙田撚 club house做 不過太細 都想搵間大d

馬鞍山撚同問
馬鞍山康文好廢
想知石門間xfitness 如何？
不然我就番沙田康文署

問佢月費 死都唔講 透明度極低

依家12堂班唔使考，冇分了

袋底推胸

Goji

幾錢

physical
3年 $140/月
2年 $160/月
有興趣可以ADD我查詢
telegram:

貴到仆街

樓主最後點

梗係無去啦 問極唔講 係咁叫我去試堂 仲要我比錢去試
心諗 執撚柒左佢啦
香港gym文化又衰多衰

咁你邊到操，我住第一城

呢間野我知 千幾一個月，都on9

無啦 我都係放工有時間既 就游個水 無就返屋企做下core野
石門個間？ 不了不了

你長住香港就諗下 康文/p記？

馬鞍山p記就汁，諗起都煩